六月一個人去西歐10幾日

睇下有冇機會撞到大家 有機會可以一齊食餐飯
順道分享下你計劃成點 我差交通就搞掂曬

Pish

巴打諗住去邊幾個國家？

德國荷蘭比利時

我遊歐兩個月
咁啱我6月15號都係去國王湖
15號係salzburg出發 即日來回 一齊？

Amsterdam 幾靚幾多罰睇，一日應該唔夠去

我14去左 15去鷹巢

住好貴 六月冇乜花

19-21都喺berlin 同埋我係去hamburg先

一齊行博物館？

睇過唔係好吸引

荷蘭好趕喎

漢堡唔使留兩日，漢堡好好住但唔係旅遊城市

咁係咪留多日荷蘭好啲?

我漢堡走個日 會搭夜巴朝早七點到Amsterdam 諗住睇返啲主要景點 第二日就去小孩提防 如果太趕嘅話
咁樣係咪都好趕？同埋其實有啲咩特色 荷蘭真係冇乜印象
我最多只可以喺比利時抽一日去荷蘭

咁我我下晝先係柏林去漢堡 留多半日係柏林？ 呢邊真係唔係好熟 柏林嘅印象都係睇吓歷史

巴打去Innsbruck睇水晶？

係呀 朋友話有時間可以去 諗住搭埋纜車上山頂 雖然六月可能冇雪 如果唔去嘅話我 都係留多日喺慕尼黑

Innsbruck係奧地利喎

其實我前面仲有 不過就同屋企人去 布拉格,CK,Hallstatt,Salzburg,之後國王湖

不過其實水晶又冇乜興趣。最主要都係想睇風景

Innsbruck好悶
去過一次，純粹自駕遊翻慕尼黑經過嘅時候訓一晚

我見到 人哋上山行山個景幾靚 又有乳牛撚下 仲以為幾好添 慕尼黑有冇推薦去邊

Munich最出名同必去嘅就喺Marienplatz
New Town Hall就喺正Marienplatz個個位
Old Town Hall就再行過少少
St. Peter's Church喺Munich最古老嘅教堂
Isartor喺中世紀城牆四個城門嘅其中一個
以上幾個景點好集中，仲有幾個喺附近但喺真喺太多，巴打可以上網搵下遊記
岩車嘅可以去BMW museum
鐘意睇歷史嘅可以去Deutsches Museum

呢啲應該都會去 上網睇下先 咁我仲應唔應該去Innsbruck

淨係一日行下OK嘅
水晶果度好多嘢睇，如果真係冇興趣，咪睇下果度d建築物同風景囉
利申：去過

坐咩車？

國王湖留到5個鐘係max
因為 佢真係得個湖 附近係乜鳩都冇

hallstatt必留一晚，一日行市內，第二日上山坐纜車，靚到癲

你意思邊度？

第二日諗住去鷹巢同埋魔法森林

纜車 冇聽過 即刻睇吓先 不過我都會留兩日

plan緊6月由西玩到東 留定名先

啱啱睇相 即刻有印象 會去啊

plan緊6-7月由意大利玩到葡萄牙
已買機票
6月7號香港出發 8號到羅馬
7月20號馬德里返香港
可以一齊夾夾行程

我都係六月七飛
上面有我tg 有興趣就搵我啦

時間地點同你差唔多，但次序啱啱調番轉 我係由amsterdam開始再落德國

咁我哋咪可以交換交通情報

tg左你 都想問下你住宿個啲

走過黎睇 615已經翻左香港
巴打搭咩機
我買左etihad 好似冇乜人搭佢咁

飛行里數換機票 英國航空

Amsterdam 你會唔會睇museum? 會就未必夠時間。
如果係Belgium抽一日我會揀Antwerp, 我個時去冇乜野玩
個人好中意Ghent呢個city, 我留左4日。

應該唔會 應該柏林就行得飽